[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

利申先，大台同嘉年華式抗爭係唔理想的，但，抗爭唔代表容不下一絲快樂，士氣都好緊要，更何況，手足好多都係十尾廿頭嘅後生仔，呢個歲數唔係主力玩唔通日鳩日掙扎罷唔罷工然後都係返工？

入正題

———————————————————————
首先，啱啱先過咗樽頸，三日黎明都尚算成功，而家一個禮拜未夠你就同我講係佔中2.0? R u kidding me?

咁短時間根本連實際真正嘅成效都未睇得清楚，就算你話有負面影響，亦都唔會咁快浮現。然後就有人日屌夜屌呢樣嗰樣，就算當你唔係分化，而係真心好怕重蹈覆轍，都唔需要咁早否定，畢竟本質上同作用都好唔同，下面再講。

所以：俾建議可以，但都要俾時間佢哋調整，無大台就係無咁上行下效，俾啲信心佢哋，唔好唔記得佢哋大部份都係大學生，是有腦的。

手足都要定時檢討策略，避免膠著太耐，需要爭取主動，輕鬆時玩時玩唔好玩創個心，始終真係打緊仗，加油好多人支持你地。同埋你哋真係好撚叻。如果時間耐左最後唔對路真係要棄守，但係唔好灰心，今次抗爭真係可能要以年計，而手足嘅付出我哋一世都會記住，我哋都會盡力進步跟上。

———————————————————————
然後，上面講到會講下本質同成效，以下為少少愚見

主動性問題
佔中係status quo，就算黑警唔搞你，你無得話退就退，廿四小時都係癱瘓左成個金鐘中環。癱瘓之餘，成件事都我變咗動物園任人參觀，未計割蓆分化。佔中由於冇任何設施嘅關係，亦都需要大量人力物力，久而久之就會消耗民氣

今次好唔同，四間u分別三條主要幹道，幾時塞幾時唔塞其實由手足話事。周圍幾條路都唔係無alternatives。除咗poly係中心少少，其他唔會話真係完全阻鳩你生活。三罷行動都容易好多。

同埋我自己諗，文宣方向都有機會轉，大可以同啲鍾意返工嘅港豬講，如：我哋今個禮拜淨係罷一日，政府唔回應我就塞兩日，夜晚就製造宵禁搞死商家，死線話set就set，隨時都可以有變化。而主動權喺手足度。琴晚已經開始試，慢慢黎，有進步空間。

不過我就係港豬好撚憎堵路，唔撚好咁做

武力不對等問題
佔中示威者有咩武力？只有冇力

但今次手足呢？去過現場就知，可惜我係聽返黎，曱甴用佢平時嘅武力，基本上係冇咩可能攻到入去清到場。

當所有魔法rb高空優勢都未成型嗰陣，二千幾粒tg都攻唔入，到今日要清場要攻入去，即係基本上得返實彈，即係shoot to kill，仲要左輪都唔撚會夠力，或者老解。

咁咪退囉，目的已達。發生完呢啲事香港仲會有咩價值？

(排除裝甲車，係因為我覺得佢得一兩部，如果佢冇辦法從陸路先清除高空優勢，架車駛入嚟只會俾人燒到仆街。)

不過我真係好撚憎暴力，大家應該要避免受傷，要協助警察叔叔執法

黑警對策
唔計分化，出面一堆風向post，物理上我覺得只有兩招
一。凌晨或人少少攻其不備
二。以最高武力鎮壓

唔好以為佢哋喺度捉緊盤咩棋，咩休息拖住消耗通通都唔係，你要諗吓佢哋隨時係開埠以嚟都未遇過咁大型嘅武力據點，仲要幾個上。從蛋同埋被捕數字嘅比例都睇到， 六千幾粒彈拉咗超過三千個，暴大二千幾粒拉左都未必有二十個。

雖然係咁，但手足都千萬記住要小心，因為傷者數量都多咗亦都嚴重左。

同埋有據點嗰陣，一啲以前想打唔敢打嘅都一定會出魔法，啲曱甴平時連高擲玻璃樽都淆，而家魔法無限供應佢哋點risk去攻

所以呢到我哋要諗嘅係，點樣用據點去Be Water，stay alert，人手分配，輪更，休息，哨，最好就真係整到軍營咁，保持實力，情況許可甚至可以適時去附近大區開花

不過點講我都真係好撚憎暴力，大家應該要避免受傷，要協助警察叔叔執法

最後最後，不分化不割蓆
不完美，可接受，有改善空間

保持獨立思考，唔好俾人帶風向，唔好亂傳fake news製造白色恐怖

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
解散警隊，刻不容緩

琴晚推左成晚都推唔郁，試多次

試多次，唔得罷就

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

push

6/10

甴近平

啱
推正經post

塞鐵嗰陣睇下啦

Push

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

中大健康問題點算
純粹係個1000粒tg真係好毒
無呢個問題係完全可以守

Bu city 加油呀
有機會d狗見主流媒體焦點放晒係cu poly
突然之間玩偷襲突襲呢兩個據點
Poly city而家算多人
而家出個d入bu city支援

琴晚有人話set軍規，我覺得可取，畢竟後生仔係未必咁自律，而紀律就係避免鳩佔同嘉年華嘅良方

所以輪更休息，清潔都重要。好心痛

好難洗得哂，死左咁多魚同雀，唔係流架
唔想佢哋健康出事
本身企前線都食好多
個日咁癲，好惡頂

係，所以要密啲輪估算好optimal防守人數

Pushhhh

啲空氣同水有毒㗎，唔棄？

根本今個星期好成功，但係有班人不停吹有被捕=失敗又喺度放負，配合新策略分化學生同市民，屌你死呀伯個po明顯係5毛都推十頁

仆街都要講，革命不是請客吃飯

多分化證明方向正確

推
麥都唔屌
但記得帶口罩呀⋯⋯

同你唔同意見就分化

唉又推唔郁

咁好，棄守下一步？有咩benefits?

兄弟爬山
人地有人地嘅想法
大前提係大家目標一致
吹風撚可以收皮

唔係話一定要棄守，而係決定應該要留返俾中大學生，職員，校友。 中大係私人地方，又係人地主場，就算係前線都好都應該尊重。

一晚出面成堆棄守屌手足post，到今日都唔識分分化同吹風？

係，所以要相信佢哋，而唔係一大堆棄守post

戰略地點黎講中浸理大真係掂
雖然有種似番14年霸死一個地方既感覺
但依三個地點一出事就圍魏救趙+不分化，不割蓆

應該可以守好耐

幫推！
甴大大
甴近平

同意，推

拉

中大要突破戰局好容易︰單方面對外宣佈抗戰勝利、守衛成功就可以

佔咗三日就已經令校園亂七八糟，點捱呀
大部分大學生有腦？r u fucking kidding me? 入面有幾多係大學生？
你究竟有無去過

俾建議佢哋改，唔係一黎就最後一步

推唔上呀！！！！！

同埋我唔會話你知發夢二千幾粒嗰日全晚有幾緊張

撞

一條橡筋拉到最盡，然後一鬆，佢哋仲要唔係紀律訓練出嚟，自然就會有唔理想

有無得灑下水？

乜意見都唔聽，睇下自己變左咩人

支持各中學生成立大台，範圍限於校內

亂七八糟？

因為中大大勝左一場
武唔得就扮哂野想分化

吹風同比意見唔一樣

我一樣有講唔對路就要走，但我唔會三四日就話鳩佔嘉年華，黑警一攻咪又係收皮嗰啲說話

未計一晚有幾多呢啲post

究竟有無睇

真，黑警除咗揸ak其實真係無咩可能攻到入去

推呀

而家未status quo仲有變化可以玩

與其喺campus等狗黎打交 不如同黎做據點 冇乜野做就出去附近搞事

真，據點同鳩佔自修室差好遠

推！

無咗個據點後要日日塞吐露同東鐵一定難好多

原來唔岩聽就係分化

上面講左

比多次你睇

吹風同比意見唔一樣

我一樣有講唔對路就要走，但我唔會三四日就話鳩佔嘉年華，黑警一攻咪又係收皮嗰啲說話

未計一晚有幾多呢啲post

究竟有無睇

灑水會沖到啲二噁英周圍都係

推！！

學校係主要幹道可以守
其他除左用黎打飛機 跟本唔需要
但人流一定要管制
大多人係入面留守出面有事幫唔到手
更加消耗體力

k kwong話要用不同化學物質溝成然後沖刷

p牌推唔到

真 bu city poly cu

有冇linkkkkkkk想share

真心覺得中大係要守 不過係睇用幾多人力資優去守 仲有中大唔可以一直處住膠著狀態咁去守 要搵啲野做 但係無可奈何中大個位記比較偏僻

真呀，一status qui 就無意思，宣告防守成功，化整為零

所以話退其實無衝突，知所進退就得，邊啲係風向post一目了然

搞咩呀，咪洗啦

推！！認真post有參考價值！！
辛苦曬各位手足

琴晚凌晨推左成晚都無人理

正視聽已經有十粒負皮

分化撚真係多到仆街

Common sense都知一直守未必係正確，但起碼突破之後要試多啲變化先

而唔係一個禮拜都冇就話棄囉

真
我都好擔心

如果雀仔都死晒
咁應該真係好毒

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

Pish
唔好理分化po啦
由佢沉啦

一票不投泛民賣港狗。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

唉，所以先要加油，唔好放棄

多到嚇撚死人，三四日同我講it is 佔中，鳩佔，無撚用，喂，一個月後再講都未遲啦屌

根本驚撚到仆街

不過正經po無人推

幾難得有一個安全城堡
竟然要棄

係，佔中係嘉年華，大學係武裝據點，差天共地

有據點都be water得快同安全啦，開完花入u換裝出返去都安全十倍

推呀，我想上熱門呀

前線決定啦
冷氣軍師收埋

大家都知要比信心前線，已經講左，而家係有一大堆吹風撚要撤

幫推比建議啦

再推

哇千其唔好

可唔可以簡單一句講，守一個死物地方做咩，價值/目的何在？

人才是最重要

利申：不分化不割

推 琴晚好多分化五毛

推一推

平時開花都佔住條路啦，唔係點樣整rb、準備魔法呀？咁都屌不如返屋企打鍵盤戰線啦
而且大學一唔守就會有狗入去咬人，一陣又屌其他人唔救學生
好彩班前線已經唔9理冷氣軍師

幫你推

一。四u三主幹道，點塞幾時塞手足話事，隨時三罷
二。有據點，開花會安全，換裝補給，cu 沙田，poly tst，bu city黃大仙
三。二千幾粒蛋都攻唔入只顯得政府無能

啱呀，平時開親花都係三五七支魔法

開花都有呢個問題，冇計
有據點起碼可以用遠程工具去還擊，好過馬路上面俾狗車撞

而家成上百上千

多撚到眼突

始終覺得守大學或者建築物係好危險。未攻到入去，大家就覺得羸晒應該要守。到有日攻左入去，就唔知要死幾多人，呢場運動最緊要係人，唔係據點。

唔係想分化，係想大家諗清楚，點解要守大學？守完大學，實際上既得益會係咩？相反，be water 咁去快閃堵路搞中資，政府先最冇辦法處理而且係最擾民最有noise, 長久下去，政府會投降。 但你守大學，無形中變左一個大台，會有機會被攻陷，變成一個負面既影響，而且你將戰線放係大學，政府仲歡迎你，因為你唔會搞到其他人番工，對社會運作影響仲細。
請大家三思

唔對路就要散，唔好死守，但唔好一個禮拜唔夠就吹風散

敵人春袋開始痛同無棋

吹散水
假大台
吐露港又塞
東鐡又塞

班蝗又過唔到香港

物流死埋

偽黃五毛瘋狂分化

啱
唔好淨係識話唔好死守要走 如果唔係就好似14年咁（唔理佢係分化撚定冇諗清楚嘅手足）
佔中同宜家大學據點係好大分別 大學據點對塞主要道路有重要影響 當然都有被攻入嘅危險 起碼目前黎講係相對安全而成效比較高嘅方法
其實冇人話過要死守 只係係逼不得已要走之前絕對可以嘗試唔同變化/繼續利用唔同大學嘅優勢嘅同時再大家繼續討論下一步 當然 意識到有明顯危機嘅時候咁係要走 但唔係宜家哩個時候
大家都唔知聽日會點 未發生之前大家都可能啱可能錯 但提出意見嘅時候希望可以講清楚理據 唔好淨係講個意見加兩句分化撚/五毛就當有理據

推 屌死分化三毛

唔使理人地講x咩，做好自己本份

bu city
20. 梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號

所以呢到我哋要諗嘅係，點樣用據點去Be Water，stay alert，人手分配，輪更，休息，哨，最好就真係整到軍營咁，保持實力，情況許可甚至可以適時去附近大區開花

支持呢點
個人覺得 依家個防線set得咁好
只要留返咁上下人輪更定時放哨 一時三刻佢都唔會可以攻得入大學
(甚至全港咁多人做哨, d狗車一路過全世界都見到, 無辦法無聲無息咁進攻)

倒不如輪好d更, 休息多d, 甚至想辦法睇下有冇得喺附近行動/開花

啱呀，係撚咁吹，痴撚線

團結去咗邊

尊重前線決定去左邊

推個靚推

係啦，試多啲先，咁撚多風向真係痴晒線

《停止分化》運動新模式 堅持落去就會贏

戰略據點不能主動放棄，同時繼續遍地開花
但係需要員動力，各位人員，希望儘你地一切能力，加入戰團啦！

唔割就贏

同意 推
係要塞

一 ， 要隨時塞幹道，都冇必須性係出面紮營先做到

二，有據點，唔認同代表一定安全啲，唔expose唔比人捉先係最安全

三， 個人唔重視呢啲冇價值ge "顯得乜乜乜"

我唔建議死守死物，原因係希望手足做野有回報，唔想白白送頭，送都要有價值地送

利申again: 不割，理性討論

on9
如果你長期喺中大現場你就有資格講
但如果你唔係就收皮

連呢個問題都解決唔到
班中大手足全部係condom？

同意

一。五個月喇喎，要個個晨咁早朝早起身出門口換裝聚人blackbloc再換裝走成效風險有幾大？
二。當所有魔法rb高空優勢都未成型嗰陣，二千幾粒tg都攻唔入，到今日要清場要攻入去，即係基本上得返實彈，即係shoot to kill，仲要左輪都唔撚會夠力，或者老解。
三。但最基本黑警士氣會受創

繼續一齊討論

二。cap錯lol
從蛋同埋被捕數字嘅比例都睇到， 六千幾粒彈拉咗超過三千個，暴大二千幾粒拉左都未必有二十個。

開吐露港一條線要加埋 定死線、要求回應訴求

咪話要輪更計好最optimal人數，減少exposure

一，唔洗一早起身出，要塞隨時放都得，想達到塞返工的話，前一晚夜啲搞已經夠，第二朝都唔會清得徹。你都識講5個月，紮住營冇足夠良好休息，點打落去，唔通要訓多5個月街？遲啲再凍啲，再遲啲夏天落雨點

二，中大唔係得一個入口，就算用返同等級火力，要清場唔難，久守必失，戰狼300的教訓

三，冇意見，還是覺得冇實際價值

Thx

一到日間啲正經po先上得返熱門，琴晚推足一晚都無人理

代表咩？

終於第一次上熱門，多謝各位

加油手足！

中大人自己決定，尊重前線決定

啱唔好吹風

核爆都唔割

你都on99，提相反意見就分化？一言堂？

p牌但推呢個，我有另一個諗法系咁樣等於同時起左5個spawn point, 黑警同時間是能夠總動員打一個地方，我哋可以打唔過就撤退，黑警打我地其他基地嘅時侯就可以番去重建，只要我哋d據點唔同時間被爆就得

同埋入面可以研發武器，唔洗驚中途被人發現

仲有可以做演習，訓練列陣戰術等等

二噁英真係超級毒架!!!!
唔係講笑!!
請不要心存僥倖，所有係中大既人都一定中，冇得避，二噁英結構穩定身體不會分解，一直在體內，尤其當晚激戰前線人員，最好去東平洲/塔門(冬天吹北風，去南面的島唔著數)CAMP返一個星期。
真係要守，留返D男手足，請女手足撤退!
二噁英既禍害留返比MADAM就得架啦

你有冇睇內文。

推
一佔大學解放軍就有動作

中大個位置得天獨厚，應該要努力轉化做軍事據點，靠中大練兵、整玩具

推，不全完同意題目，但分對是擔心多過一切，
做得好好但今早唉
分析幾好，謝謝

Push

中大自己決定，我冇意見。點都唔割

有紀律嘅情況下

最理想係咪一邊守一邊遠征？
好似巨人咁

講到尾永遠都係不分化不割蓆亦都不讓步, 記住!!同行兒女!!

pish

如果玩斷電點應對

好文要推

破中共陽謀，和理非最終升級：「和理掃」

7/10

8/10

9/10

10/10

好啊 叫班大學生割讓條橋比你地抗爭啦

其實樓主係有冇睇過啲化學武器嘅影響範圍同時間有幾大幾長幾恐怖?
而且妄圖清理仲有機會適得其反

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

講得啱